71維園見

71維園見

Cwb 71

推

個個都話71見...

到匪国安法出咗就唔知會點

七一

Push

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島